<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Horoscope du jour</title>
        <link>
            https://www.asiaflash.com/horoscope/horoscope-quotidien.html
        </link>
        <description>Horoscope Taureau du jour</description>
        <language>fr-fr</language>
        <copyright>
            Copyright 1998-2020 AsiaFlash.com. Tous droits réservés.
        </copyright>
        <image>
            <url>https://www.asiaflash.com/anh/asiaflash_logo.jpg</url>
            <title>Horoscope du jour</title>
            <link>
                https://www.asiaflash.com/horoscope/horoscope-quotidien.html
            </link>
        </image>
        <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 00:05:01 +0200</pubDate>
        <atom:link href="https://www.asiaflash.com/horoscope/rss_horojour_taureau.xml" rel="self"
                   type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title>Horoscope Taureau du Mercredi 22 Avril 2020</title>
            <link>
                https://www.asiaflash.com/horoscope/horoscope-taureau.html
            </link>
            <category>Horoscope traditionnel du jour</category>
            <description>
                <br/>
                <center>
                    <br/>
                    <img src="https://www.asiaflash.com/anh/af_occ02_02_taureau.jpg" alt="Taureau" title="Taureau"/>
                </center>
                <br>
                <br>
                <b>Horoscope Taureau - Amour</b>
                <br>
                Vous vivez en couple ? Alors un grand vent de gaieté et de bien-être va souffler dans votre vie.
                Momentanément libéré de l'influence pesante de Saturne, qui a longtemps alourdi l'atmosphère conjugale,
                vous recréerez avec votre partenaire des liens privilégiés, faits de sensualité, de compréhension
                profonde, et d'une certaine désinvolture. Vous pratiquerez avec lui le seul sport présentant un réel
                intérêt à vos yeux : l'amour physique. Si vous êtes célibataire, vous rencontrerez un partenaire tout
                disposé à participer à vos jeux érotiques les plus insensés !
                <br>
                <br>
                <b>Horoscope Taureau - Argent</b>
                <br>
                Vos finances vont bénéficier d'une belle protection astrale, puisque c'est le Soleil, astre puissant et
                bénéfique, qui influencera l'un de vos secteurs d'argent. Ce visiteur devrait vous valoir une période
                faste avec, pour certains d'entre vous, une véritable embellie, due à une prime ou à une rentrée
                d'argent inattendue.
                <br>
                <br>
                <b>Horoscope Taureau - Santé</b>
                <br>
                Vous bénéficierez d'une étonnante résistance à la fatigue et aux maladies infectieuses. Quelques-uns
                d'entre vous connaîtront peut-être un sentiment de démotivation, mais tout sera oublié après une bonne
                nuit de sommeil. Votre seul point faible : le dos. Pensez à le muscler. Si vous vous adonnez à un sport,
                surtout allez-y en douceur.
                <br>
                <br>
                <b>Horoscope Taureau - Travail</b>
                <br>
                Si vous occupez déjà un poste de direction ou si vous vous trouvez à la tête d'une entreprise
                quelconque, vous augmenterez sans peine votre prestige en mettant en place d'utiles innovations ou
                réformes, tant au niveau organisationnel que technique. Et tout cela, en faisant preuve de plus de sens
                social vis-à-vis de vos subordonnés. Les autres travailleurs tireront beaucoup de satisfactions de leur
                activité.
                <br>
                <br>
                <b>Horoscope Taureau - Famille</b>
                <br>
                Votre vie familiale vous procurera de vives satisfactions. Vos proches vous manifesteront sans réserve
                leur affection et leur admiration. Il est vrai que vous serez l'âme du foyer, et heureux de l'être.
                <br>
                <br>
                <b>Horoscope Taureau - Vie sociale</b>
                <br>
                Oubliez soucis d'argent, déceptions sentimentales, en compagnie de bons vivants et d'optimistes. Cela
                éloignera toute morosité de votre esprit et vous donnera le courage d'aller de l'avant. Les relations
                engagées aujourd'hui ont des chances de durer ; suivez votre intuition, qui vous guidera dans le choix
                de nouveaux amis.
                <br>
                <br>
                <b>Horoscope Taureau - Citation du jour</b>
                <br>
                Mieux vaut se battre à mains nues plutôt qu'avec des armes émoussées (proverbe chinois).
                <br>
                <br>
                <b>Horoscope Taureau - Nombre de chance</b>
                <br>
                629
                <br>
                <br>
                <b>Horoscope Taureau - Clin d'oeil</b>
                <br>
                Calmez-vous ! Ce n'est pas en se mettant en colère qu'on prouve sa bonne foi.
                <br>
                <br>
                <center>
                    <a href="https://www.asiaflash.com/horoscope-2020/" target="_blank">
                        <font size="-1">Horoscope 2020</font>
                    </a>
                    |
                    <a href="https://www.asiaflash.com/tarot/" target="_blank">
                        <font size="-1">Tarot gratuit</font>
                    </a>
                    |
                    <a href="https://www.asiaflash.com/horoscope/" target="_blank">
                        <font size="-1">Horoscopes</font>
                    </a>
                    <br>
                    <a href="https://www.asiaflash.com/" target="_blank">
                        <font size="-1">(c) AsiaFlash.com</font>
                    </a>
                </center>
            </description>
            <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 00:05:01 +0200</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">rss_horojour_taureau_20200422</guid>
        </item>
    </channel>
</rss>